查飛狗仆街死

今日比查飛狗查
比完張學生八達通佢睇仲問我張學生証 屌佢老味 當警犬查牌啊仆街？
我仲on99咁比張學生証佢睇 仲用到學生八達通應該係仲讀緊書有續到 屌佢老味 真係諗唔到點串佢
條肥閪c9仲串柒柒 條仔又圍埋黎
仆街 好撚唔抵

你冇損失已經好好，之前有人俾佢地屈左500

成日見住D大陸狗 大陸小學生 唔比錢就衝入去頭等 又唔見D查飛狗會捉

下次見到一定會玩大佢 比佢查一查
跑到成隻狗咁先趕到班車